文宣組入黎

你哋啲文宣好勁揪，請受小弟一拜

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推 +1

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！